聽日機場呀

今日發生左好多，但唔好唔記得聽日機場!!!